有無巴打有暗盤放租嘅經驗

就收樓不過按揭成數唔夠，有咩要注意
應唔應該大包圍搵哂附近嘅地產鋪？
應唔應該打厘印？
好/壞租客有無樣睇？有咩特徵？ 放俾家庭會唔會好啲？
一次過收12個月租定收期票？

利申：純粹想知，犯法野唔做